有冇人知邊度可以買到德魯納酒店套導演版？

我見yes24有我的大叔，已經買左，但搵黎搵去都唔見有德魯納酒店套bluray，蝦皮個台灣網究竟有冇買過，同埋點運到香港